ripndip真假一問

早前係旺角樓上鋪買左件ripndip的pocket tee 但係買完發現佢係made in mexico 唔知係真定係假 有冇熟呢啲的巴絲可以幫下手

百零蚊件 分黎托咩

買左200幾加

根本冇人會得閒答你2舊水件 真定假

人蠢真係

其實我主要想問made in mexico係唔係正版 咁樣下次可以自己判斷

咁made in China 既bape 係唔係假 一係唔好買 一係唔好驚

多謝巴打吊醒

屌

Pocket tee ?

有冇成件衫既相
加衫袋相

好似得一道地方係官方指定